心跳低至38上下，血壓上96，下45

今年42歲，有運動習慣，無心臟疾病，有哮喘，呢個數字係咪好差？

醫院依家唔俾我走呀

聽日見！

國家級運動員有機會去到呢個心跳，但你唔係，所以已經唔正常，屬於心率不正當中嘅心跳過緩

利申：之前有心率不正

你運動到咩level先

心跳慢原因眾多，除了是運動員正常現象外，也可是患冠心病警號，亦有可能由心臟退化引起。

好低，有運動開都唔應該咁低，留院觀察喇

咩事入院先

好不容易，
尋日終於俾我出院，
暫時斷症係不明藥物過敏，
做左好多次心電圖，
星期三批准我落床活動，
但心跳一直都40-50，
血壓大約維持110，60
但情況穩定，到星期五我苦苦哀求
於是醫生就俾我走了。
要到10月中做個24小時心電圖，
先再作決定，
我雖然有運動習慣，
但都只係肥宅大叔喺緩跑徑跑幾K嗰種啫，
絕對不會係因為肥宅體能優秀所以有咁嘅心跳

我係一個抑鬱焦慮症患者，
有固定精神科醫物，
另外有骨科止痛藥，
每晚飯後就會食藥，
但嗰晚食完藥無耐就頭暈、心口痛，標冷汗，
屋企人於是打999請救護車到場送院。

之前其實都頭暈暈，
但又星期六有活動想出院，
所以出左呢個post，
但出完無耐已經又暈，
於是拋棄出院念頭，
專心攤抖，
到今日先覆post

咁都夠膽出院，樓主唔驚死？

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

我其實怕痛怕苦唔怕死
如果真係一下摜低就咁了結，
我真心唔驚。
如果真係要死，
俾我返屋企陪住啲貓死，
如果唔駛死，
困住醫院亦無咩意思，
因為醫生都未確定到病因，
無治癒方案，
留院只係駁住啲機一路觀察，
所以我先堅持出院既。

一定,多謝你關心,
你都一樣要保重啊

應該有做心電圖架喎，醫生未睇？

即刻入手iw5 mon住啦

有啊，做左好多次心電圖，
但無做24小時心電圖。

普通心電圖檢查無異常。

Sinus brady？heart block都冇？

呢啲咁專門名詞我唔明，
不過每次做完我都會問醫生：點呀？點呀？
然後佢每次都話無咩特別，
有時會叫我打側身做超聲波，
但都係話無咩特別
但我跳血壓都持續低（留醫期間）
出院我都無check住了，
淨係多休息，
唔做劇烈運動就咁咋，
4/10返病房覆診，
到時問下醫生，
有無進一步跟進啦唯有

你好耐冇上水
身體還好嗎？

你好呀
多謝關心，
我身體健康，
做左好多檢查，
結果醫生都係唔肯定咩事
但呢排都好生猛，
無再發生類似情況，
不過心情沈重.....

冇事就好
唔好太擔心啦
多保重